有冇巴絲打收到電話推介99$試做美容

有冇巴絲打有經驗/做過
知唔知有冇伏？
唔該晒

明知山有虎

試過冇伏，做做下仲會幫你做埋雀仔按摩

認真抵到爛

越講越驚

我有遇過都係call center
Fd話ok就去試一試 咩都無帶咁上去
呢個仲要係免費
係d大公司facial 上左去試過
正常清潔針清脫修眉再保濕 （fu左d咩其實唔知）
過程有sell 但keep住話唔洗就ok
可能見係學生

之後call center同一個人有再打黎
話今次$99 但佢自己會過返數俾你
真係有過數
（唔知佢平時點賺錢 ）份糧有幾多呢？

但之後都試過一次中伏 但無損失

多謝ching 咁認真覆
可唔可以講埋中伏果次係點？
佢地今日講話地鐵賣廣告太貴
所以改由以口碑做廣告
平d sales 人試做
好既話同fd 介紹好過mtr ads 喎

如果樓主你係易耳仔軟就唔好去 咁多人奶過野你都要去既就唔好怪人

我唔驚比人sale 因為我窮撚真係得99$去做試做療程
即係冇錢根本比唔起錢買貴野
如果唔驚比人sale既話係咪唔會有其他風險？
唔該晒

噶

就算你無錢佢都會叫你用信用卡/身分證即刻整一張信用卡俾佢碌

我好在意用錢 所以應該唔會咁on9
Thanks for your reminder

條友gay 到仆街
唔知佢有冇上連登
但話撚知佢男人老狗都send 個😘 比我
講電話時把聲又gay gay 地
利申： 唔岐視gay 佬， 但唔支持佢地係仔都gay

試做都要錢....

實中伏啦 佢叫你用eps同信用卡比錢 唔比現金 就知咩事啦

話留vip房俾你，唔知到時會唔會計錢

真係咩都唔好帶去
同埋死都話無錢

之前去既都算係d大公司應該
起碼有分店 聽過個名個d
因為我去過2間分店

但中伏個次係我去到門口已經有dd驚
係d細鋪
不過諗住都係同一個call center應該ok就入左去
好似係$99既 未俾錢 先做下問卷個d
咁佢就一路話你好多野唔掂 要搞搞佢
我話唔洗
仲知佢繼續sell 我都話唔洗 試左先
（中途feel到個呀嬸開始變黑面 好彩拎住把長傘 諗住有咩都可以擋下）
之後都係問你有幾多錢 有無卡個d野喇 （懶得打）
再有d惡樣咁問：你今日只係想做個$99？
我：係，再sell我再走
佢：真係無信用卡？
我頭也不回咁開門衝走左

又好彩佢俾我走

之後而家唔敢再去試

利伸：細粒學生絲 勁驚俾人困住左

係，講真最驚就係唔理佢sale 然後佢會發爛咋 西口西面
真係唔識點應付呢d 野 又驚佢聽完我唔會買package 時 troll 鳩我塊面

係呀 好彩佢係做問卷個d sell
訓低左真係想走都走唔到